{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "하화도"
    },
    "text": "下花島(하화도)\n全羅南道麗水市花井面\\n\n面積が0.55㎢で、海岸線の長さは6.4kmです。麗水から南に約21km離れていて、西には上花島、北にはジェバがあります。島全体にはツバキとツツジが咲き乱れ、花島と呼ばれています。島の上部を上花島、下部を下花島と呼んでいます。壬辰倭乱の時、仁同張氏がここを通り、居住地として定着しました。地形は靴の形をしており、最高地点は118mです。山地は比較的傾斜が緩やかで、海岸はほとんど岩石で構成され、南海岸には高い干潟が広がっています。1月の平均気温は1℃、8月の平均気温は25.5℃で、年間降水量は1369㎜です。村は北海岸の狭い平地に集まっており、住民たちはほとんど農業と漁業を兼ねています。農産物としてはサツマイモ、麦、大根、豆、ニンニクなどが生産され、近海ではカタクチイワシ、穴子、タコなどが獲れます。特産物としてはカキの塩辛や太刀魚の塩辛が有名です。下花島は花島として知られ、多くの旅行客が訪れます。島には花道トレッキングコースが整備されており、西側にはチャング島とつながる吊り橋が建設されています。麗水との間を定期的に走る鉄道もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "下花島はどこに位置していますか？",
            "answer": "下花島は麗水市花井面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "下花島の面積と海岸線の長さは何ですか？",
            "answer": "下花島の面積は0.55㎢で、海岸線の長さは6.4kmです。"
        },
        {
            "question": "下花島は上花島ともう一つの島とどのように隣接していますか？",
            "answer": "下花島は西側に上花島と、北側にジェバと隣接しています。"
        },
        {
            "question": "下花島の地形はどのような形をしていますか？",
            "answer": "下花島の地形は靴の形をしています。"
        },
        {
            "question": "下花島の最高地点はどれくらいですか？",
            "answer": "下花島の最高地点は118mです。"
        },
        {
            "question": "下花島の気候はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "下花島の1月の平均気温は1℃、8月の平均気温は25.5℃で、年間降水量は1369㎜です。"
        },
        {
            "question": "下花島の主な産業は何ですか？",
            "answer": "下花島の主な産業は農業と漁業です。"
        },
        {
            "question": "下花島で生産される農産物は何ですか？",
            "answer": "下花島で生産される農産物にはサツマイモ、麦、大根、豆、ニンニクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "下花島の近海で獲れる魚介類は何ですか？",
            "answer": "下花島の近海ではカタクチイワシ、穴子、タコなどが獲れます。"
        },
        {
            "question": "下花島の特産品は何ですか？",
            "answer": "下花島の特産品にはカキの塩辛や太刀魚の塩辛が有名です。"
        },
        {
            "question": "下花島の観光名所はありますか？",
            "answer": "下花島には花道トレッキングコースやチャング島とつながる吊り橋などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "下花島へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "下花島へのアクセス方法として、麗水との間を定期的に走る鉄道があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 412
    }
}